全香港最大既反罪惡集團

就係最大犯罪集團
是但一隻犬有市值1000 萬既毒品
有3萬個就 3000億 可比墨西哥毒品市場

毅進仔冇讀書
將反罪變成犯罪

份糧唔夠叫雞
咪走粉囉
比人捉個陣 唔記得大叫 自己人啊 屌你老母

會唔會30000個都有呀on9

你又知冇？
我預小左

好出奇？

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp